致高登打手/5毛，同埋最低賤既早洩

估唔到早洩到今時今日都仲係咁不知悔改
向到縱容你班手下胡作非為

我地黎得LIHKG
一早係將自己身家性命交託左比連巴
我地絕對相信連巴唔似得早洩咁卑鄙無恥

老老實實 如果你肯一早為BAM HKG+而公開地躹躬道歉
根本就唔會搞到今時今日咁樣既局面

到左今日高登再無高登仔係閣下咎由自取
你以為打殘LIHKG我地就會返返去你個垃圾高登只係你夢心妄想

2016年11月出得第一個LIHKG
我地就有本事可以再出得到千千萬萬個LIHKG

其實講咁多都無謂
我地對連尼住同望遠兩位巴打係無條件信任
當中既情義係你依啲反覆無常既小人唔會明白

總之一句到尾
我就點都撐LIHKG

高登=中共
連尼住=港獨

根本無得鬥

和ｂ

我地黎得LIHKG一早係將自己身家性命交託左比連巴

ching ho ball
希望連仔ban晒波台d撚屌
如果唔係 唔好怪我地唔留手了

2016年11月出得第一個LIHKG
我地就有本事可以再出得到千千萬萬個LIHKG

樓主巧惡惡

樓豬

邊度抄

上網9up搞到好似訓練isis 咁

which po?

呃正皮

樓主想做高級會員都唔係咁牙

致高登打手／五毛同埋最低賤既早洩

同疲於奔命有得揮

好型

feel到呢個po會好多正評

果頭先屌完連巴

希望和b可以收咧 唔巧出黎阻住個位

就算連仔出賣我地都心甘情願？

我就比人屌 你就呃正皮

yes 不過連仔係聖人 邊個屌佢就係鬼或者高登打手

我有入去十卜你牙

咁幾時返去 冇人流好慘

連仔係我地嘅神連登係我地最想住嘅地方

連囝巧型 又信耶穌又識彈結他又讀ive又有錢住加洲豪庭，我系女刀濕哂啦

佢係真心愛上左連囝，好痴情🙈

漏左署名

范加爾上

黑b

系

想幫連囝含

大是大非面前仲講私怨

系
我地黎得LIHKG
一早係將自己身家性命交託左比連巴

連囝系我地既紅太陽

下次加

又要屌又唔走係咩心態 睇死你 隻耶撚連狗做仆街野都會扮見唔到

每一個連登仔嘅出生都是為了點綴連神而存在，連登是天堂，擁護連神=天使，撐joe=魔鬼

推到樓主做正評王

屌原來唔係樓豬自己寫枉我仲搵藏頭文

😂😂梨甘認真做咩

連囝典會做仆街野牙

連尼住是道路，真理，生命。

thx鄉里

義仔之前讚me高汁所以me都好努力貢睇佢D文

所以佢一次又一次咁令我失望